有冇讀語言學嘅人？有野想問

我對語言學好有興趣，今年non-jupas簡科（second-year entry），上個sem gpa 3.6，對港大、中大、城大嘅語言學都有興趣，有冇人讀呢三間嘅語言學？介唔介意分享一下比小妹？

如果讀法文德文，浸大歐研好似幾好